有冇人聽過Hong Kong Adventist College

個website寫係香港讀2年再去美國讀3年就可以係美國做護士